唔用奶共facebook, 全部人入黎傾轉場去邊！

Facebook 不斷出賣香港人大家有目共睹
好多人唔想用但因為好多人用所有迫住用

只要有大型轉場同完全杯葛，Facebook就會被淘汰

但係困難係有既，因為facebook宜家已經develop到好多功能集於一身，要揾到差唔多既平台唔係咁易

希望大家一齊傾下

推

twitter 好似太簡化

但係Facebook 仲有好多老人家師奶睇
文宣點都要擺d上去

Agger

agger
但私人野唔好用

微博就擺呢d